巴絲打有冇試過喺expedia訂錯酒店

原本諗住開開心心去澳門旅行
點知....
一開始上expedia網諗住訂間平啲既酒店
我就用氹仔 澳門呢啲準確啲既字眼搵
希望咁樣可以搵間喺氹仔附近既酒店
一㩒入去就見到有間好平既酒店
咁我就㩒埋入去睇下環境設備啦
全部野都齊環境又好 咩都無問題
係離氹仔遠啲 有7點幾公里遠
以為好近
我就網上比錢訂呢間
訂完就搵搵確實地點
點知間酒店喺珠海
我打去服務熱線問
酒店就話不設退款 expedia開頭就話會比翻份report我睇
應該有得由expedia退款
成件事已經成半個月
而家都未有咩咩report
今日打去問又比人話翻轉頭話我 自己無眼睇？
想問下其實係唔係真係退唔到錢
雖則得500幾蚊 但咁樣唔見幾百真係好唔抵

不設退款4隻字好難解咩
自己心急睇錯訂錯係你問題

弱智真係唔好去旅行
留番喺香港啦 唔好勉強

Expedia 有啲係可以唔知幾多日內退係全數退 但其實你唔應該問酒店 因為你經咗agent 所有條款睇agent
不過你check返你email 佢應該有講有無得退 無就你收皮

自己錯仲想人退錢？
點都講唔通啦

訂酒店唔睇地圖先買，5舊水一個教訓抵到喊啦。

咁都有得搞錯
祝你好運

笑死

應該可以同酒店個邊退 不過可能要比手續費

驗IQ啦懵撚

試過 去Sweden book 錯左第二個月份

去到間酒店 即幫我 退返入信用咭

酒店唔一定退啦，如果係BOOK 講明無得退果啲。

改期就或者會同你做。

如果BOOK果啲講明不設取消退款都可以有得退，咁仲邊有人用可以取消退款果啲BOOK。

講明無得取消果啲，俾你退係人情，無得退係道理。

弱智真係唔好網上訂酒店啦
去旅行社比錢人搞啦

我就網上比錢訂呢間
訂完就搵搵確實地點

佢講明不設退款係Expedia 唔退比你姐，酒店有機會退，不過唔好抱咁大希望

如果係由 expedia 收，唔係酒店收呢？

我試過酒店收，我直接 email 酒店，酒店佢都話冇得退，但準我改期。

除非你只係訂錯日期，唔係都好難會同你搞